TG谷誠招熱愛唱歌 長期吹水不潛水既你

TG谷誠招熱愛唱歌 長期吹水不潛水既你

有無巴打絲打身邊係無乜朋友鐘意唱歌 每次想唱K 都揾唔到伴一齊唱，呢度會好歡迎你。
我地谷都係一班熱愛唱歌嘅人，無論係街係車係廁所都會隨時口痕唱下歌！
呢度大部份人會一齊吹水扮工 唱歌 訴下苦 叫下春都得。
我地都會有少少谷聚會搞(主要可能係唱k, 健康活動)有人出席就會有人搞，希望大家多多參與，有緣同谷都是一種緣份。
希望大家入黎係抱住可以識到真朋友既心態, 太多谷唔上水既巴絲們, 希望留D機會比大家。
盡量都會保持在五十人內，收夠就會停！
收人都會盡量為咗平衡巴絲上水比例

谷內既都係好Nice嘅巴絲黎，有講有笑開開心心，
所以想入黎揾食嘅請行遠少少，
定期會清走潛水員，禁厹同娘娘，如有投訴會踢。

如果你係以下嘅人就歡迎你
1. 真熱愛唱歌(入谷真係要開聲唱，唔使好專業的 隨心清唱也可)
2. 多吹水 多分享 唔好潛水潛太耐！（一星期內講一句早晨都唔係好難姐）
3. 有心融入大家嘅優先(謝絕藍絲)
4. 會常上Telegram既巴絲

如果收夠人就會停止收人了。
希望大家入左黎唔好唔出聲嘅，唔好浪費大家時間同位置，感謝🙏
有興趣請在以下連結填FORM入谷，謝。

最後因為肺炎同埋反送中關係，谷內活動聚會少咗
之前張Google Form 有問題，今次大約加十個左右